[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1315)

１００２萬歲！

hi bb

ＢＡＢＹ ＣＯＭＥ ＢＡＣＫ！

支持黃俊 1002

１０Ｃ 比多Ｃ 挽留我老４ 韋拉！！

dllmch

9.5s 10.5b 你爆左我9.5s 就刷多個

十卜

$200起機

$200 俄仔11.5s✅
$400 提子盤✅
$50 植物園P✅
$300 烏龜10.5s✅
$100 西班牙9.5s✅
$260 澳洲盤✅
$200 澳洲盤✅
$240 克羅地亞盤✅
$420 巴西盤✅
$300 巴西盤✅
$480 尼日利亞盤✅
$360 瑞士盤✅
$300 泡菜11.5s❌
$600 德國盤♻️
$200 德國主勝✅
$250 紅牛盤✅x奧蘭多城盤❌

性交轉運

快１１Ｃ！！
利申沒買！！

請比C

過ＤＯＤＯ個邊啦，多人點！

黃俊反底